抗送中期間冷血小店/名人代言品牌名單

2019年6月12日是香港歷史上最黑暗的一天。 面對手無寸鐵的示威者，警方竟然出動布袋彈、橡膠子彈等具有嚴重殺傷力的武器，行為可恥！不過，更令人心寒的是面對大是大非，竟然說示威者「抵死」的一眾小店、名人。

我們或許沒有能力影響條例的推行，但絕對有能力不光顧這些冷血小店/名人的代言品牌！

香港人要有骨氣！香港，加油！！

麻煩大家幫手填呢啲鋪頭嘅資料入去，我整緊excel form 同fact check中

自推

push

好撚難食

琴日612 仲有出story賣衫，
我琴日響ig shop討論區都有post!!
今日佢都有出post 但加多咗香港加油

一個人做會有啲慢 sorry

手動慢慢更新中 睇住先

屯門榮式雞扒飯
香港大學附近潮苑餐廳
紅磡冰室
油麻地A出口通達食店
全線金拱門(M記)
南記
灣仔文輝墨魚丸大王正宗潮州粉麵
石塘咀 成興粥品
石塘咀 潮苑餐廳
西營盤 友記茶餐廳
西營盤 肥仔記麵家
油麻地 通達食店
***屯門 新利大藥房(不肯賣生理鹽水)
西營盤 皇后中西藥房有限公司
觀塘 Sum Sum Dessert
聯和墟 山東餃子店人
鵝皇館
流浮山皇庭酒樓
海麗邨祥景茶餐廳
紅磡景霖正宗四川麻辣米線
榮式燒雞扒
Cwb Outback
***中信大廈所有商鋪(不肯接收傷者)
景霖廚房
華記茶餐廳
灣仔謝斐道118號 食物站
油麻地 Lei Sure
銅鑼灣 樂心冰室
大埔 撈一番
雅蘭對面 活壽司
深水埗德豐
觀塘康寧道55號地下 興興

九龍城銀龍(老細劉榮坡 中國飯店業名人俱樂部副主席)旗下有五間
茶魚飯后
潮味工房
One Bakery
峴港 Da Nang
越味工房

慈雲山西記粥品
石硤尾 木蘭館
鰂魚涌京餃
譚仔
大圍 大師傅粥品
粉嶺祥華雅景
旺角wargame gear
大發茶餐廳
魚鱻魚湯專門店
紅磡榮發粉麵專家
土瓜灣糖妃
尖沙咀肥仔記美食
新蒲崗燒皇

屯門榮式雞扒飯
香港大學附近潮苑餐廳
紅磡冰室
油麻地A出口通達食店
全線金拱門(M記)
南記
灣仔文輝墨魚丸大王正宗潮州粉麵
石塘咀 成興粥品
石塘咀 潮苑餐廳
西營盤 友記茶餐廳
西營盤 肥仔記麵家
油麻地 通達食店
***屯門 新利大藥房(不肯賣生理鹽水)
西營盤 皇后中西藥房有限公司
觀塘 Sum Sum Dessert
聯和墟 山東餃子店人
鵝皇館
流浮山皇庭酒樓
海麗邨祥景茶餐廳
紅磡景霖正宗四川麻辣米線
榮式燒雞扒
Cwb Outback
***中信大廈所有商鋪(不肯接收傷者)
景霖廚房
華記茶餐廳
灣仔謝斐道118號 食物站
油麻地 Lei Sure
銅鑼灣 樂心冰室
大埔 撈一番
雅蘭對面 活壽司
深水埗德豐
觀塘康寧道55號地下 興興

九龍城銀龍(老細劉榮坡 中國飯店業名人俱樂部副主席)旗下有五間
茶魚飯后
潮味工房
One Bakery
峴港 Da Nang
越味工房

慈雲山西記粥品
石硤尾 木蘭館
鰂魚涌京餃
譚仔
大圍 大師傅粥品
粉嶺祥華雅景
旺角wargame gear
大發茶餐廳
魚鱻魚湯專門店
紅磡榮發粉麵專家
土瓜灣糖妃
尖沙咀肥仔記美食
新蒲崗燒皇
喜運點心專門店
喜運食堂
新聯威茶餐廳

謝

人手打字+fact check 比較慢望見諒

Push

幫推 樓主加油

加油，香港人唔可以忘記呢D野

覺得堆食肆好多過街老鼠係入面 係時候報報食環
打擊鼠患 你我有責

推

餐廳個啲去Google map 評個分等佢地少啲遊客去都好

push
打曬啲名先再加fact check source

食個晚飯再繼續 自推

呢間嘢唔出聲係因為其中一個老闆(即係出po呢個)佢條仔係警犬囉

佢條仔本身就紅底狗

d source唔夠

嘩，呢個爆呀，
麻煩POST埋去狗POST同IG SHOP 討論區吖

張燊悅
宋芝齡

因為有啲係留言話facebook有人咁講 所以希望搵原post嘅內容放落去

有無人有大埔group 有關撈一番嘅post嘅cap 圖
搵左好耐都搵唔到

謝謝巴打

分左兩個

可參考:

參考咗 好有用 thanks bro

。

一定要有相關錄音錄影嘅等嘅證據，並且搵人去證實。如果唔係好容易比人哋當成一個商家攻擊競爭對手嘅手段

各位觀眾，地圖已整，將會每日更新

Google Spreadsheet入資料

多謝湯姆•布雷迪整合名單
希望大家加之前 留意幾點
1. 店舖名前加地區 , 例如 旺角 通達食店,
地址落全寫，去OPENRICE揾地址
咁既話 巴絲一用 sort A to Z 就會搵到

2. 加翻證據！ 好重要 唔好殺錯良民

另外有啲technical issue:
1. 地理問題
例如石塘咀 我唔知當石塘咀係咩區好
又或者葵涌係新界定九龍

2.集團經營
有啲集團經營 好似紅磡冰室 唔知係咪加盟制 所以當住獨立先 廢是殺錯良民

3.google sheet
個個人都edit 到 會好易有人搞事玩野
所以大家可以make copy or download做 back up

真係垃圾，多謝你提醒
係葵廣見過呢間鋪
會提醒埋朋友唔買

仲打左千字文發表自己心聲
收皮啦八婆 依加先話自己都有責任 69 612呢兩日你係平行時空？驚影響你生意先扮晒關心香港 我地唔需要你呢d偽善撚！

笑死我，已經比人踢爆先黎補獲，
之前隻字不提都算，你係仲要出post sell 衫喎，
你唔係諗住咁樣就無事，
你係冷血小店黎㗎！

ig shop sumsum dessert
一開始話自己唔罷工 好大口氣叫人要鬧就鬧
後尾店主即刻出post話唔關佢事 只係屋企人想表達佢立場
本身只係想cap低自己留言比人del左都有證據
點知佢無耐佢見followers人數不停跌直情del左自己個post
雖然佢地講既野同其他舖頭相比係無咁難聽
但自己聽落都好唔舒服
只係想留個底比大家知道

呢間店主係黃絲嚟 五年前都有去佔中
fb轉咗反送中紫荊花icon到而家都未轉返
見佢612都有休息 又叫人616上街
槍口一致對外

利申: 中同 唔熟

佢5年前有無佔中唔知啦，
但而家照事實睇
69 同612 當日佢都無出過聲不特止，
仲要出story sell佢啲衫，
Btw 612 唔知佢咩原因休店，（佢無講）
但個日佢仲有ig 出story sell衫就唔叫罷工啦，
而612 比人擺咗上連登話佢冷血之後，
第二日出story 先加句「香港加油」，
然後比人踢爆佢男朋友係狗之後，
就打千字文黎做show ,
sorry ， 條時間線完全唔企佢嗰邊囉

香港仲有言論自由 人地亦可以選擇唔表態
不如大家focus返喺反送中嘅行動上面
唔好嘥時間再理啲ig shop有冇表態
除非佢哋撐黑警

我地有更重要嘅事要做！

起底見你地都係中同
唔知你係咪想做9佢 成個po都係佢 根本wfc
亦唔知佢點你先滿意 反正佢點都係做show

槍口一致對外！！！

Sorry 我唔係佢中同，
都唔知你個起底係點覺得我係中同，
呢個post 就係講緊反送中嘅冷血小店，
所以我而家只係享用緊香港嘅言論自由分享
我響69 同612 眼見到嘅嘢，
另外唔係成個post 都係佢，
只係無其他人講其他鋪啫
而到底佢係咪冷血我地已經有圖都講埋，
大家可以自行分析

真係要抵制

不如整個良心店認證，俾佢哋痴喺門口

以下有兩個人我覺得要俾大家分析下放唔放入去
正評 放
負評 唔放
YOUNG HYSAN ☆ 少 年 希 慎 ™

以下有兩個人我覺得要俾大家分析下放唔放入去
正評 放
負評 唔放
阮兆祥

男友係狗又點計

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

仲有趁火打劫，物資加價果啲奸商

錄音錄影真係難啲
因為好多時係突發出現 未必錄得切
但係目前出現嘅鋪頭 只要係有貼建制派poster 就算無錄音錄影呢啲證據都會放埋入去

以下有個人我覺得要俾大家分析下放唔放入去
正評 放
負評 唔放

冬OT

點可以無kingnqueenie呢間800蚊淘寶情侶裝

6月9號為某淘寶貨IG Shop門市開張大喜日子

之前推得太勁，佢地即刻出左個612暫停出貨story拎光環

fact check入呢個po睇圖就得

69 612佢唔表態唔係問題！呢兩日全港人都忙於為香港爭取反惡法 天時暑熱仲上街遊行 佢仲不停po相代購！直到俾人起底佢男友係犬之後先扮晒野出黎講兩句 如果唔係驚佢男友係犬會影響佢做生意 佢點會表態？

辛苦了

老屈d Wor ， 大把人冇得選擇罷工，每個人都有自己對自己負嘅責任，抗爭唔係代表放低所有野就得，你係爭取將來，唔係爭取明天，爭取明天的話，當然放棄手上所有野都得，雖然有人講聽日都唔知過唔過到，但我地如果放棄將來嘅希望，一定過唔到明天，我非勇武派，我尊重勇武派，但唔係每一個人都要成為勇武派，如果我地放棄尊重其他人，我地同中共冇分別。

發夢出緊去 暫停更新

更新得慢啲sorry
如果無追post想睇份表的話 份表係呢度

呢排發生好多事
有啲野更新唔切
我都係盡自己一分力
希望香港快啲好番